幾時開始察覺到自己既出現只係一時既意外?

屌緊西果陣